連登究竟有冇收過支付寶或其相關公司既錢，因此容許佢哋派打手上嚟宣傳？

賣女孩的火柴

係人都上得黎開post
洗唔洗仲特登比錢呀低能仔